想買部正常樣但打到機既laptop

工作方面需要換部laptop,想換部有獨顯打到機放工拎埋返屋企打下機,但睇好多部個樣都好電莖 又RGB又蛇又外星人咁,拎唔到返工 搵緊部個樣斯文小小既,暫時睇到Legion Y530幾好,但未見過實機未敢下決定,有冇人有其他介紹

Gigabyte Aero 15x

aero15

Razer 15

好似都幾好，去望望先

呢部太電莖，成條蛇係度

其實唔似

Dell G5, Msi gs65 (logo有條龍你未必啱）

alienware 17

Dell

Asus n580v

macbook pro bootcamp

唔得，嚴重themal throttling

小米

自己用緊DELL XPS15打機, 一樣有獨立display1050Ti
不過都會有thermal throttling問題, 始終一般notebook散熱空間有限
最後要長時間undervolt先唔會有thermal throttling

所以唔建議用所謂"正常"樣notebook打機...